[Stay Positive] F1 2020 阿布扎比站 討論區

Formula 1 Etihad Airways Abu Dhabi Grand Prix 2020

11 Dec 2020 - 13 Dec 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Yas Marina Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「ON9叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

理論上今日要定邊個上車啦掛?

圖過埋呢站可以解脫了

好似星期四前定邊個上車
因為星期四係pre-race conference

唔知垃利會點farewell呢

無brake+甩碌

上年玩double-stack pit stop
結果19叻就2.6 廢圖就6.9
今年又可以繼續19叻 2.6
廢圖換19叻啲軚比佢 再call pit

唔記得入油

紅 黃
白 白(lec)

係咪咁？

四條都係lec啱啱換落嚟嘅舊軚

咁唔夠gimmick

mix左好似chill d

上場偷睇完隔離學野

你高估左垃利既抄襲能力

搞啲新意啦！！拉利最強嘅策略組！！

Lm

ilott被逼害

叫得Piquet 啲言論都好爆

咁快開定Po
希望羅素有車渣

新一站星期三新po, 同舊po 爆未無關

Russell一定有車揸
差在係黑色車定白色車

屌你又岩
我已經覺得佢係冇黑平就冇車渣咁

咁快又最後一站 繼續祝ham stay positive

戰術大屍

究竟Piquet有幾多個仔女
有啲好似仲係廿歲左右，有啲已經成三十幾

應該要
白 白（lec）
紅 黃

前面兩隻色容不易俾圖睇到唔肯開車都似

鹹狗可唔可以病埋呢個禮拜唔好咁快Negative

Fittipaldi仲癲
佢啲孫仲大過佢細仔細女

岩呀, 咪叫佢自己落車換囉

第一個圈壞車DNF!

好似kimi咁

黑鬼東話唔睇錶先夠快
唔比圖睇HUD先

馬屎個ig story

老豆咁有錢，點會比佢出事，下季實有車揸

俄仔本性?

Cls

vet可能後鏡睇埋後面嗰兩條咩色

琴日聽九吹
丹尼爾話阿布扎比好用嚴格，一定要所有F1有關人士搭星期一指定航班由巴林出發
在全部一齊去指定嘅地點進行檢測，全部一齊等報告
證實全部冇事先放行

ham好似係上唔到班機
除非當地政府為佢特別安排

肯定FIA 唔敢搞佢

咸抖下吧
等車迷係悶場中有野睇下都好

比多次機會大眼仔玩W11啦
He deserves a win last time

金牛young driver test用兩個日本仔

Sato今年攞咗1分

sato廢到仆街
好心比vips揸好過啦

T1俾max過咗

老實講有錢仔個個都係咁玩㗎啦
不過上F1有知名度就咪撚擺上ig啦

lm睇get in there geroge

19叻又lockup撞走

睇到有啲sad 一個4屆wdc俾垃利撚到咁

做仆街仔先

依家F2 嗰個Nelson Piquet同當年crash gate 嗰個Piquet有冇關係

應該冇掛,唔會係親戚掛

垃利撚過wdc邊有咁少，kimi 同大頭有份

同父異母兄弟

Sor睇錯

屌冇睇錯 F2果個叫Pedro Piquet

突然覺得牙troll 同latifi 算好品

Latifi車品都好好

你睇佢從來都唔爬人頭

Sor

哥桑個ac正常返

Trident 黎架
F2 威記

樂觀d咁諗
佢終於甩難

雙手係燒傷？

雙手同左腳燒傷
無骨折

今站我覺得佢會失準
都係公公拎pole

ham有private jet?

冇 佢話因為環保所以咁多年嚟都冇用/買過

條契弟好似賣左喎

希望當地政府迷素

F1 都唔環保 咸狗幾時退出F1

去渣支支支啦

條柒頭唔係有錢嘅話
一早比人踢走左

Mazepin 未開季已經激死Steiner

Mazepin係咪想做Netflix主角先入Haas?

真老細D 穫要個收錢既僱員頂, 邊度佢激死

環保揸內燃引擎車

上年最多俾塞賣波嘭門，下年隨時話兩句俾人

呢隻嘢未開季就變全民公敵

鬼唔望佢快d辣著咸，睇佢兩個互片

最好搞到MAX起火打柒佢

排位用N word 鬧咸等咸瘋狂怨婦
再正賽撞走Max落車打交

Sato廢到琴日F2 post-season test都包尾
最快既係just fucking drive fast 1:41.848
sato竟然做1:44.428

cyka blyat

想睇佢激親大頭 大頭用政治手段撚鳩佢

NASCAR嘅集體群毆

網上面有個聯署 關於馬屎HAHA

19個打佢一個

19個加車隊仝人

mick會唔會係第一個忍唔住打鳩佢

Mick會行大頭個套叫FIA搞鳩佢

Latifi咁好人品唔會打人嘅

今日都幾多笑料

你整到架識攞分嘅車先再講啦

可能同mazepin傾緊
你搞壇咁嘅屎出嚟，我哋唔可以俾你留低...

除非買位費加多20球
如果唔係個位俾checo

成功靠迫害

Stay Positive

邊個車手搞Mazepin. 我覺得佢會癲到請黑手襲擊人.

馬屎:再嘈成隊買起你

佢試大牛

租咪得囉

魚雷可以一戰

f1而家we race as one
加埋佢個動作有d麻煩 會比女權入硬
所以....都係好煩
加埋haas又係老美team

We race as one係政治正確既口號黎架姐

呢d口號係錢面前都係不值一提

下年F1扮哂野加左全女班賽事做support race, 會煩d嘅
不過如果舊錢夠大就

搵印度仔又好
Lawson又好
點都好過sato

Cars個配音

本來想沙地搞一場w series 失敗咗

十年前戰術大屍已經出神入化

haas強烈譴責
夠彊炒咗個金礦咩

無blur

揸波 internal joke

淨係聽radio都好刺激
果幾年真係最好睇 四支大隊

又有啲新料，各位記住保持距離如果真嘅話條女揀呢啲嚟po 又真係幾大整蠱

如果係咁點解會道歉 直接講話係fd嚟咪得

已經有人話係唔係用錢叫人幫佢cover up

錢解決到既問題就唔係問題

馬屎份約簽咗幾耐，同埋佢哋邊個做後備？
反正佢都11分，禁賽係時間問題

根據之前有巴打講
果11分唔影響F1
因為F1係計super license
所以從頭計過

等我仲以為一路計落去Thx
Btw，突然覺得依家F1最19嗰啲同佢比，真係小巫見大巫

睇吓幾時草夠12分停賽 咸都可以安然渡過

馬屎呢啲炒車死應該真係無咩人會心痛

癲馬場內就痴撚線
但場外啲行為唔知點解我覺得好普通好合理
有錢仔既生活係咁架啦
佢衰在係F1車手咋嘛
個個F1車手啲PR技巧都好掂
搞到佢變咗好特別咁咋嘛

起碼兒子同latifi唔係咁 同埋場上大部份都係有錢仔 都冇佢咁癲啦

絲打嚟

呢d有錢仔黎講好小事，等睇遲d有無d爆d

咁可能加拿大人教仔教得好
俄羅斯人教仔教得唔好掛

連登係冇絲打

恩撚同我叻吹水
雖然係Shell廣告

Shut up and take my money

我諗好多有錢鬼仔都係同Mazepin生活差唔多
個分別係Mazepin唔經大腦亂放野上去
其他人有做都當無事發生啦

想問下下場Russell係揸返威記定繼續玩火星車？

未知 有消息既會洗版

香港fans都有野想同叻講: 你好19呀!!!!!!!

「叻你下場記住再t bone多max一次，好想睇俾人打！」

棍絲

we race as one

但係下年係中東跑3場 仲有支那站

講到隻油影響到SF1000
係咪即係SF1000咁廢
其中一個原因係隻油廢

唔洗講下年呀
岩岩既巴林站已經係啦

We race 4s 0ne this is a joke

Mercedes 聽日既press con仲係寫左63 但未定星期日

咸一定無事

唔係你想拉利講咩

反而想知如果咸星期六入得場
會唔會俾佢揸

正常程序一定要參加其中一節練習時段
先有資格去排位賽
然後去正賽
上次鳩堡替兒子係額外緊急向FIA申請
但今次咸狗係好返想揸返而唔係突發病咗鬥唔到
應該用唔到呢個緊急
所以星期六前佢要入到阿聯酋
並且玩到FP3

我之前聽sky sports commentators講過排位全名係qualifying practice 所以都算其中一個練習時段 可以fulfill到個requirement

上次兒子急病鬥唔到車
鳩堡趕唔切FP3
直接排位前 老豆力量要入紙向FIA申請換車手
入紙前精台都係話Q都當練習(好似仲係羅斯堡講)
但最尾出哂statement FIA點寫

等睇星期日尾場又Get in there Lewis

圖

四眼逼害S🅱️實錄

嗯 17-18 我重傷心過班素粉
希望去到馬田有第二春

希望圖去到綠平會反彈啦

終於睇到佢揸平治

每次見到Abu Dhabi同Sochi個track layout，就係度諗邊個咁聰明設計咁多90度灣，完全趴唔到頭又悶，變化又唔大

咪又係Hermann Tilke

Abu Dhabi Sector 3真係齋睇圖都知悶到仆街，除左要爭冠嗰幾年，基本上都冇乜特別嘢好睇

咁Istanbul（尤其Turn 8)，Bahrain同Sepang都幾好
不過上海，阿布扎比同Sochi真係災難級

佢私底下玩咩冇人阻止到佢
但係po public衝出黎比位人入咁撚柒on9嘅錯都犯
個個都玩係佢玩得柒撚過人 退出f1讓個位出黎啦屌你老母馬屎

10年 簽咗賣身契咁款

10年都揸williams

仲講埋yuki係rb既rus, 2021會放佢去alpha tauri 一兩年然後升上rb做max隊友

咁睇重YUKI? 佢似秦仔二世

見光死

唔覺得 yuki 有咁勁喎，不過都想自己睇錯

好想睇咸啊
希望佢星期日揸到

young talent係講緊秦仔！

係ptt見到，忍唔住share過黎，睇完即刻覺得佢應該讓返個位出黎俾Hulk/Albon都好

個訪問係咁講wo
提都無提秦仔
仲話而家搵緊yuki上rb之前呢幾年既代替人

Rumour嚟

師兄好落力下 希望咸快啲落場啦

做乜負評我

等睇燈死日本仔

咁魚雷都係場內癲 場外都係個好爸爸喎

對阿布深啲印象已經係咸狗玩嘢拉龍陰人唔成個年

Lewis this is Paddy
We need you to pick up the pace to win this race
That's the instruction

個陣幾想咸狗爆駄自己跌落P4

緊係個年啦
I’ll keep you updated on the gap I’ll keep you updated on the pace
Just leave me alone I know what to do

正過tooned

其實max 同19lec russell 果啲係同輩

唔捨得carlos走 但又好期待四萬黎

Abu Dhabi Grand Prix: Lewis Hamilton's health 'improving' but no decision yet on return
我咸身體健康

Ham9身體健康

咸

下年就要過去垃利比意粉逼害

而家啲人唔識分真心同假膠

AE86係Toyota

真呀，我真心撐叻架，都比人負皮

負評是集氣

哭撚左

巴打冇改錯名

佢意思係 用toyota同honda都係輸比benz
你明唔明？唔係講車既性能

不過呢個meme麻麻地

喊左
應該係而家場上最frd嘅一pair隊友

有預感russell揸完3個fp之後
咸狗quali前show up
攞返部車嚟揸

拓海嘅反應，就係我睇到呢個meme嘅反應

Top 5 is okay即係冇放過albon在眼內

Toto Wolff on SkyGermany, yesterday, about George:

"One must not forget, George actually does not fit into this car. If you look at the pictures from above, you can see how he is squeezed in the cockpit. He had bloody fists, he was hitting his knees everywhere: "He can't build up enough brake pressure. During hard braking he was always 20% too little because he can't press the leg at the right angle. He had to wear smaller shoes to fit in there. But also with the clutch pedal, the drivers' fingers fit exactly into the clutch pedal so that they can release it correctly at the start and George hands and fingers are too big for the clutch pedal. "
""
Against all expectations we tried to lower George's expectations. We said to him, that Top 5 is okay even though we hoped it would be better or knew it would be better. But he did well on Friday and on Saturday, he suddenly felt the pressure. And then we talked to him and said [Listen, you don't need to put pressure on yourself, if you're on the first two rows of the grid it's a win and if you're fifth it's not bad. Then you make the best of it in the race].
It [his performance] was not surprising in terms of his speed, but the way he kept it all together, attacked without any mistakes, lapped and overtook the cars was brilliant."

Rus max 秦 叻

呢幾件由細鬥到大
之後加埋牛奶

好想搣佢塊面

應該就係2016？
記得vettel同max去到最後其實都追到 不過一齊係後面食花生唔上

原來2016 abu dhabi 個場 rus 都有份係mercedes garage 食花生

係
YouTube 堡一路摧叫咸狗一係快撚啲，一係爛開，後段都費撚事屌，反正後面都冇乜意欲追，呢個閪場又少爬頭位

呢句仲好笑

係
Ham係爬唔到頭嘅sector 3專登收慢 有直路有機會爬頭嘅sector 1 & 2 就用番正常速度 後面2架越追越近 嚇到Ros個陣開radio問車隊可唔可以落team order 同 Ham swap positions

最後兩架追到埋黎 但拎住新少少同軟一格軚嘅vettel其實冇嘢做到 永遠去到sector 1 & 2 Ham就會用番正常速度 所以最後都係一架跟一架 係睇Ros會唔會壓力爆煲犯錯 完咗場車都覺得佢老咗10年

所以都好明白點解佢玩一年就唔玩
話佢係近10年含金量最高嘅冠軍應該冇乜人反對

世人終於識欣賞冠軍堡

佢嗰年所有生活作息都都推到好盡，去到牙朗咁

點解仲未有咸消息

其實vettel 最尾係咪幫住堡護住max? 見佢其實唔係點push

無消息先係。。。。

希望佢身體健康

同時見到咸有壓力嗰陣就出錯機會大好多
16年最多甩碌嘢

補充：講緊佢係Benz嘅日子

其實我都係17年先睇F1
所以冇乜睇過佢受壓
可能隊友太垃圾
之前果啲都係睇番Youtube

Vettel 有心幫手
Max重想攻架
車隊都同堡哥講 韋少要去既比佢過
Vettel 個pacing實比到壓力堡哥
不過你見Vettel 上到p3就放軟
所以最後堡哥都搵圖自拍無搵咸

咸條友想Max搞堡哥 係度dup雞

無可否認無halo 架車真係靚樣好多

真係寧願車柒都唔想再有車手犧牲

SF70H

因為張圖無夏樹

有用過呀應該佢自己都成日影
之前Vandornne定邊個仲ig story叫佢架機快撚d飛咪阻住”Move, LH”

但sf70h 個鯊魚鰭上面嘅Santander 白色好唔襯

條友出左條新片講佢隻艇
點解呢個世界咁唔公平，有人可以30歲就退休過打跛腳嘅生活，有人7,80歲都仲要繼續捱

首先你老豆要係世界冠軍

首先要你呀爺有錢
然後你老豆又係世界冠軍

Lando: No trouble getting a seat then
Carlos: Tell that to Checo

stroll老豆嗰superyacht先貴

puncture之前都仲係好冷靜
仍然相信自己可以fight back
我覺得佢係威記成長唔係一件壞事

同意，砌低世界級加top fit嘅咸狗真係好撚勁，佢講過為左砌低咸狗真係多左好多訓練，尤其起步真係強左好多(睇下垃圾保子）

嗰年真係迫到咸狗好多mistake，望番轉頭呢幾年咸狗都比佢迫到進化左好多

George拎咗steering wheel番酒店 好似話練咗成百次起步嗰procedure 所以上次先冇柒起步

但練唔到中/上遊過車嗰啲

佢成場咪過咗十幾架車比你睇囉

成季呢？

暫時唔覺得素有得同堡哥比較努力呢樣野

44 77 33

唔係攞佢同rosberg俾 refer緊嗰位巴打話保子起步廢

上場咪證明咗自己有能力overtake囉
佢本身係F2已經有既能力
唔會因為揸一架垃圾已冇咗
同埋果次mugello睇得出架垃圾係chassis差
aero差 搞到架車係完全難揸都仆街

保子係指公公？
公公一時時架 如果拉利排第2果震
佢起步咪特別快

堡哥係16年先改善
之前都係鳩流流

保子本身我覺得起步唔差
係今次匈牙利柒咗次之後
就完全好似唔識起步咁

直接pit lane dnf
步都唔洗起

因為續左約

硬唔起都係成功續約嘅原因

仲有barcelona同paul riccard...
西班牙都算
法國嗰個睇到我眼都花

IG 啲回憶片唔會有2020年出現

paul ricard 真係悶到吐血 我翻睇咁多場唯一一場會睇到訓著

加泰場真係屌老母
個設計差撚到，同小學生畫個layout 有咩分別

Monza同spa就真係J到出水

準備Get in there lewis

Spa堅係正
啲彎快到

16年甩碌嘢多但係race win都係多過yt堡
唔係咸狗壞車yt堡咪又係第2

過完turn1盡油上山同片住落

好似d 車手通常中意玩suzuka

我反而唔鐘意suzuka
Spa正在高中低速灣有齊，高低起伏大，有大直路，多種S型灣
而且成條tracks 易記又iconic ，跑兩三次已經記得成條路

其實都係仲有三日就Q

睇返rule
每場賽前車隊要交4個車手名
然後排位賽前4個車手點換都得
但總之邊個跑排位就邊個跑正賽
所以有機會羅素揸FP123
然後Q咸狗搶返嚟揸

咸狗去揸威廉士啦好無

冇得咁講，冠軍堡去到最尾因為計過數夠分先冇去盡，如果咸唔爆冠軍堡可能會去盡，到時點冇人知

講到尾咪又係同班反咸講既一樣，贏係靠好運

每隊車交四個名
merc同威記果四個名可唔可以重覆先?
russell去左merc揸FP123
威記仲落唔落佢名?

唔知
因為根本都未試過會有咁既事發生

懷疑只要係連登個標題加埋女權兩隻字
d人就會咩都會盲屌全部女權

如果RUS揸完FP123
HAM搶返嚟揸
又落唔返去揸威記
即係正賽無車揸
會唔會太撚慘呀
HAM你呢D道德撚人地揸左FP123你就俾人揸埋落去啦

Toto今日咁講法睇黎ham唔樂觀

George Russell 第二春

我諗要換都係FP3已經換左
阿仔當時準備緊FP3先知唔掂
即係RP要星期五晚/星期六朝早搵replacement
今次唔係突發 同埋FP3同Q隔得2個鐘
Benz唔會咁玩

就算puncture之後佢都完全冇犯錯
連追六架車 追到同公公一齊返終點

屌我膠左
應該咁講 今次始終唔係突發
黑平都唔想FP3同Q中間要換人
佢都唔想咸同RUS要Q嗰陣適應部車
再者crew都未必夠時間較得到部車 (尤其係威記)

屌, 咪燈

Suzuka高中低速灣都有齊，高低起伏都大，都有大直路
成個S1差唔多都係S型灣喎

不如咸狗同羅素調轉

咸狗揸威廉士

如果ham揸威記攞第一

咁我真係以後唔反

我自己都鍾意鈴鹿 Spa同銀石
只不過銀石本身係airfield 唔夠多高低起伏始終差左啲

我唔洗咸拎冠軍
佢揸架垃圾拎到分當佢贏

上年有幸去到銀石
同咗啲當地車迷傾過吓計
佢地話有機會一定要去Spa睇
剩係完咗場 係Eau Rouge行上去Raidillon好正
銀石就睇氣氛 企係Maggotts同Becketts你會唔信F1點解可以咁快

Silverstone挑戰性大
啲彎快但係好易ball out而且apex唔太明顯
Suzuka啲彎都快
但係快得嚟braking point就係挑戰
Spa就apex又易搵braking point又明顯

不過對於佢哋呢啲一綫車手嚟講就冇分別啦

好想咸退落黎俾新仔上
但又唔想佢退落黎拎8 WDC, 好難揀

'It has now revealed that a wheel nut issue has been identified as the root cause of the slow pitstops, with plans in place to rectify the problem for next year.'

果然最後一場都要害圖

Suzuka同Spa最正

佢退落嚟唔揸係好事
一嚟有機會比新人試爭冠軍
二嚟我地有紅豆煲丁飲

究竟定咗未

Suzuka 有得落track 執tyre 屎

未轉啫
原本佈置一定係整咗先
到宣佈換人就會再轉
我估聽日應該有官宣

高低起伏今年提子站都好大，但個layout太似西班牙

圖:

屌 中得好呀

spa eau rouge去raidillon嗰個高低起伏電視係睇唔到幾震撼
睇住d車手track walk見到幾斜先知要好大勇氣先可以full throtle過灣

而家個個都會，以前就唔得
最記得kimi衝左上去，但前面有壞車噴好大白煙
Kimi都係唔收直衝 好撚勁！

A positive Covid-19 test is excluded

差少少

以前v8，v10係spa睇F1應該好震撼

Pronto Seb
Final S🅱️innala

YouTube 咪有條片係12年斯帕起步衝上去Eau rouge 同 raidillon

屌係呈陰性
不過點都唔去阿布達比

支持圖上pod 落鳩佢面

竟然咁識做唔通spin圖又有機

可能陰多兩日就陽呢

屌眼殘咗
但唔嚟都好事嚟

淨係聲已經好J好多

太子爺一開頭都係negative

D comment 清一色mazepin out

J撚死

好似話會揸fp1
之前有講話舒華文會揸alfa fp1
唔知仲成唔成事

russell而家個處境好尷尬....
free practice都唔知揸平治定威記好
咸狗仲要星期六先知個結果

屌 即係乜事都冇

課左金

個「女事主」自己講自願嘅咁可以點有事法，係衰在見咗光啫

錢解決到嘅問題就唔係問題

舒華文好似變左揸拉利Young driver test

等睇下季真·打交

Mercedes PR

黑平粉平兩隊關公都幾得意

成班嚟度陰謀論

未肯定係咪揸黑平
只係想J多次件衫咋

即係星期六先知Russell 揸唔揸到火星車？

個個都要抽水

聽日練習賽應該就confirm
唔會無啦啦排位換人咁on9
同埋咸到依家都冇消息話入咗阿聯酋境

有冇S🅱️in制？

有RM錶戴

唔知點解覺得星期六咸如果入到境
平治都會俾返部車佢揸

george而家就算唔著衫
都唔想著返威記

Dns

好似話兩部拉利會做白老鼠 試2021 version嘅mguk 真心有機會dns

重會比圖試?
佢出晒名成日吸野 拉利一定係撚佢

拎返個2019版本俾佢

咁益廢圖
power!!!

用完俾人dq
btw
聽完圖唱who let the dogs out之後日日係咁loop首歌

大概20分鐘前有架private jet由巴林飛abu dhabi

下面嗰段sector 1 d 轉波聲真係

咸神

屌 死環保撚搭咩飛機
踩單車去啦

仆街

係咪taxi緊
因為阿布扎比同巴林得1個細機喺巴林準備緊起飛

架機到步後即刻飛走咗 係咪送完咸落機就走

Hakkinen gets out of sabbatical to drive for McLaren in young driver test

仆街啦

屌咪啊

...

Fuck

No way

威記仲係得latifi同Aitken

唔係講緊今年啲車手用咗幾多零件咩

Ok
唔駛睇了

唔知呀燈住先

Stay positive ar

都唔係講咸揸今站比賽

有冇人有同感咁耐都唔宣佈rus代咸
係唔想俾壓力rus 順便downplay expectation

咸狗係咪有sponsorship commitment 一定要佢出啊

Mercedes: The young and promising Juan Manuel Fangio

Ferrari: Carlos Sainz Sr.

係講每個車手今季so far用左幾多零件啫
嚇我唔到嘅

Alberto Ascari

呢個揸開嗰啲車，要擒梯先上到車架喎

真係好矮

Jean Alesi都唔錯
威記搵Nigel Mansell

Shortest ever in F1?

佢同香港女仔差唔多高

好多女仔都高過佢啦

暫時未識過得15x cm咁矮既女仔

拍埋去其他人度都低起碼一個頭

好好笑，一開始寸Checo好多位
最後一場，兩兄弟要好好珍惜

My carlandooo入f1坑都係因為佢地
利申：女車迷 睇仔睇到愛上f1

好撚正

如果我係女一定溝CARLOS

啱啱睇左個press conference
我估如果咸狗揸得返
羅素今個禮拜就冇車揸
因為佢仲跟緊平治個team prep嘢
同威記應該冇乜接觸

好難得兩個一大一細 (雖然Sainz都係大幾年)
但都睇得出係fd玩得埋，亦師亦友
兩個都互相有段時間狀態成績比較好
但唔會有負面消息講晦氣話
成隊都會比佢兩個既氣氛感染
唔似以前黑氣石咁樣

我真係好鐘意牛奶仔係IG果段片
恥笑鏟泥車就係Sainz出年架法拉利

好快d講邊個星期日會揸

Breaking news: Bottas will attend the Abu Dhabi gp

德國傳媒amus 報Ham 嘅test已經轉negative 星期五會到阿聯酋 隔離一日之後星期六上車

Sky直頭話最早聽日可以落場

咸狗睇到RUSSELL咁既表現. 點會敢比佢再揸多轉

係咪有啲咩深層意義我睇唔明...

Rus

冇lu~咸狗星期四完隔離
隨即趕咗過去阿聯酋
做咗檢測 等緊報告結果
最快聽日FP1出到車 最遲FP3出現
然後羅素似乎冇返威記做briefing
仲係到等緊TOTO既指示
好大機會拖到冇車揸

bottas今場個特別版頭盔我覺得幾靚

wtf

抖多場啦屌

屌你老母咸狗

可摸耳燈到佢中返

環保咸賽少一場減減碳好嘛

Diu

diu!

Russell

無人想睇你呀屌你老母

其實最想睇咸鬥russell

屌你老母死黑柴HAM狗

公公確診ok?

公公可唔可以幫下手

武肺真係垃撚垃 10日好得返 香港仲要限聚

屌你咸狗
仲想睇多次世龍生同羅素

我英國lock down添
一星期出去一次買野食
一個月番兩日office

屌

入到q3 都以後唔反

Holy shxt

冇lu
冇得get in there George

Its a double DNF for both Mercedes this weekend

屌攪炒啦! 既然羅素冇得揸

molamola

deal

我素

即刻唔想睇

希望BENZ pit crew保持上一場水準

圖last一場拉利

你咁燈法咪即係1-2 硬

開心都嚟唔切啦

又要揸返架閪車

尾站又變返勝利巡遊
Lewis Hamilton from pole to victory

希望係告別巡遊 學YouTube 堡咁嚟個突然退役

即刻變返公仔樣，笑得好牽強咁

威記套衫靚啲 傳統車隊

Benz cut cost 唔續ham

睇K Mag同albono當farewell

睇外國網一面倒想平治死
同埋
Breaking:Bottas will race in William

咸狗去揸williams證明自己啦

如果有現場觀眾
咸會唔會俾人
booooo

大把咸粉啦

屌你老母咸狗
羅素

咸狗照樣會: Thank you so much guys. Best fans in the world.

咸狗冇揸過雞車

咁先可以保持心臟健康

屌你老母

Gio: Back in ours fights mate

屌今場實冇分

上場就好似發左一場夢咁

感覺似同事last day咋病唔出現

Get in there Lewis

唉
羅素又唔知隔幾多年先有機會贏車

講錯
係有分至真

呢D野可預不可求，無辦法咸狗免燈力高

平治含家鏟

D舊賽道都係熱血唔要命年代起。新既係技術安全年代，自然悶。

King of Spa

呢個星期又係睇完起步就可以訓

Young driver test is a joke

係又唔錯
即刻可以去返上游

標題又燈左

屌你一起身見到就燥
咸狗

返到去威記又要冇乜鏡頭啦

F1 個post好多人

細舒會唔會落正賽？

只係跑FP1

No ar grandsons to drive

屌佢死咸狗
平時點燈都燈唔到
今次講句stay positive就咁快好返冇事

提早宣佈呢個星期唔使睇

要擁有必先懂失去怎接受

個腦係咁loop同george情況差唔多

佢一negative, 就算未好番晒, 見上場咁, 情願一開車扮DNF 都唔比rus 再渣啦

星期日可以早啲瞓

又內鬥批走一個幾時到四眼雞條仆街

理閪得佢地 反正圖都last day最好成間收皮

咁耐以為都無人燈到佢
次次爆胎都無佢份
19德國唔燈反而佢自炒
我地係時候要轉一轉

咸狗今場一定p1

賓屎長玩長有50屆霸者

好心佢攞咗7屆就畀啲細嘅玩下啦

佢未續約
好明顯唔想大家發現佢唔值咁高人工

睇佢地啲fanpage post嗰啲edits喊到死了 唔想carlos走

可摸耳兩個要曬

老外

佢地兩個啲互動係睇得出係真心唔係扮出嚟
覺得好難得先有咁真嘅感情

女車迷平時你會唔會同frd傾😂
我女友有時會同我一齊睇
佢同我一樣都係憎咸狗

原來有女車迷

有人話 don’t show it to Riccardo 😂

得一個fd睇冇咩好傾

身邊除咗男朋友就無人睇f1了
好彩有佢帶我睇f1依家日日都傾咁濟
由開頭得閒睇下嘅心態到依家由fp1睇到正賽仲有煲勁多yt channels睇車我身邊啲朋友都以為我傻咗

揾下伙伴先

CLS

Ps 我地都係麥記fans

hi

仲係牛奶仔fans正!!

我係男仔

我都識有女仔fd 睇F1 見佢去過上海站
但迷咸

佢鍾意kimi多啲，
不過會聽我講kimi同Vettel 既野
佢都記得辛斯仔
但norris就唔識lu

我唔迷咸但唔討厭佢
我做唔到唔鍾意場上任何一個覺得佢地每個都有可愛之處同埋佢地真係好努力 (mazepin除外)

我地今年先開始睇
屌呢個好笑

Hiiii

女車迷+1
成家一齊睇同屋企人傾
有朋友睇但佢地純粹陪男朋友睇淨係睇樣

開頭睇lando係睇佢yt先 真係好正

我得自己一個睇，屋企人唔睇，身邊又冇frd 睇 好彩哩度好多人一齊睇

鬼妹會多好多
拉利fans club 呢啲好多意粉粉妹
好正
重有啲墨西哥女車迷 不得了

當發咗埸夢啦，呢啲機會可遇不可求

我全家受我老豆影響一齊睇
好細個嗰陣佢已經睇賽車但我哋嗰陣興趣唔太大
而家多咗ig Twitter yt 變咗我哋比以前投入咗

John Elkann 暫時兼任
記得佢十年八年前都坐過一陣祖雲達斯主席位

曲線曬自己有得扑嘢
切柒煲湯啦你

得多年啦 2022 is George Year

佢有得扑好扑喇
遲啲冇撚用

估唔到咁多女車迷
但好好彩好似冇人迷叻

之前中咗武肺 瞓咗係醫院幾個星期 應該係嗰陣開始思考人生 唔想變成前主席咁樣

屌我想吸引我入F1坑嘅係上年YouTube 唔知點解彈咗條Abu Dhabi GP嘅Highlight俾我 跟住睇睇下覺得條Track幾靚(唔係刺激）於是就走去search啲資料 search下search下就走咗去睇Drive to Survive

入坑係睇Netflix跟住再睇下YouTube highlight, 跟住IG就彈d meme 出黎，再今年有d站睇哂

之後我都為左巴林果場無滿足佢
嗌左交

你知唔知走地雞點解好食啲？
因為啲雞走黎走去，有活動呀嘛
我唔用多啲條撚，
到時你地食落去無咩咬口就唔好

我第一次接觸F1
係F1 2010隻game
跟住走去睇比賽 廢圖連贏果陣間中睇下
認真睇係2018年開始 但都唔係站站睇
係今年冇哂深夜西車先站站睇(加上比人炒咗)

唔好咁灰，好快搵返好工

乜咁辛苦你呀

19叻

原來sainz 老豆仲賽緊車，以為退左休

嚟緊個Extreme E
sainz老豆都有份落場鬥

Dakar常客

係好辛苦
一路睇住F1直播 見啲車手渣住堂軚
我就一路睇住佢地 對手渣住我女友對車頭燈
小啲精力都唔可以分心二用

迷嘅已經負皮咗你計下有幾多

我都係咁話 比Kimi渣應該 八屆冠軍

睇dts入坑然後發現啲netflix假嘅就自己研究 開季之前冇嘢做煲番晒上年啲比賽

點解要咁做，聽住Crofty 把聲你會勁啲

有兩個成事係到負評

Btw 今個禮拜你講唔講f1

第一次睇F1 係2007，嗰時亞視仲有播咩都唔識淨係覺得麥記隻顏色好靚，之後08 HAM揸麥記win就做埋HAM fan之後睇到2013 就覺得悶冇乜再睇，係去到2016 先有再留意返，真正每場追返都係因為Netflix

放心 我mute左

分心扮持久
廢事條女知佢係墨魚仔

年頭同阿朗素同場鬥

緊係唔係啦
你試過就知！如果你有得試既話
會好快軟架 扮唔到持久

netflix雖然假
但真係吸引咗好多睇F1

我女友迷Max
上場畀19叻搞到dnf佢教都唔瞓要我cap replay佢睇
心諗我嘅嘢又唔見你咁上心

有女友陪睇車都已經好好啦
賽車仲冷過足球，男仔都唔多人睇

帽事既

本身淨係睇結果，年年都係HAM 嬴其實冇乜興趣特登追，係睇完Netflix先發現有咁多花生以前miss咗

依幾年仲悶過 07-13
不過可能你迷咸所以無問題

你個地位同果個比條女叫去拎位果個四眼雞丁有咩分別

我女友知邊個係max
17-18成日隊鳩Vettel
一聽我講Max
佢就會問我係咪又撞人

就係講緊2014-2019太悶所以skip，除咗2016

今年結果論都係悶，但睇中游同場內外花生就好睇好多

2018本身都唔差
垃利班大屍懶公平
平治就allin落咸
就係呢年出現Valtteri, it's James

老老實實，最後一場Carloando 真係有啲唔開心
真係算F1入面同隊難得真心fd

就係因為睇咗Netflix 令到我對中游啲車手多咗興趣，前面啲巡遊變相冇咁悶

係總冠軍呢個結果悶
但每場都唔算悶 中遊大戰
近年最多人上podium

vet 同冰佬

拖手仔

下年係咪一齊轉去RP

Kimi留愛快喎

lm Max今場要還返張第三嘅凳

我2017 年先開始入坑，嗰陣係因為睇個youtuber 玩f1 2016 所以研究下真嘅f1, 睇睇下就上嚟望下呢到有無人討論然後就開始睇悶車

仲有新賽道睇吓

又有兩個車手first win
今站希望起完步就唔好影咸，影後面爭車隊第3

我同名山雀一齊轉隊支持RP
唔係講圖同冰

點樣先可以識到會睇F1嘅女性朋友

下年係AM 唔係RP

足球都易D
F1真係難

今年導演已經小播頭車

唯有溝條女茶毒佢哋

係

條女唔屌鳩你睇波睇車已經好好
仲想荼毒佢

鐘意睇車多過睇波好多

利申：識識地睇波 但唔鐘意姐

以前睇nba 而家睇f1 好睇好多

算啦 我典型金鐘M記連登仔嚟 溝到至算

Sameee

呢個真，由土耳其俾老婆問仲有幾多站問到依家

紅豆巴係好例子

屌 打機又比佢屌打機
睇波又比佢屌望住班鳩搓on99
睇車又比佢睇花車巡遊

女粉+1
奶粉

, 撐vet力

好多奶粉 開心

作故仔 美國佬style

茶緊

我識幾個睇開波既有睇F1
不過都係睇靚仔多

佢攞碌鳩塞住條女把口啫

好鬼Cute
Max都好正

我以前成日被迫睇nba 又要打2k

你以為啦
佢會屌鳩你掛住睇車唔訓 唔陪佢訓前傾震計
深夜西車最煩

咁多女？
唔撚信 肯定全部有J絲打

愛圖力

諗起佢細個個樣 好想mit佢面豬登

真絲

連登根本冇女
全部都有棍

今年左邊有時有縮細鏡頭，好似係新

咁多人睇車
有冇人打機先
利伸 PS4

動森....
打ps4真係唔得 完全協調唔到 勁蠢

溝唔到睇車既女咪溝個睇車既仔囉

新架呢個 今年仲有車手即時TR講咩有字幕

搭車見好多女女手機係開緊lihkg app
不過肯肯定唔係睇緊哩度

啲女cdrom 嚟㗎

痴線西post嗰d一定係女黎

協調唔到玩F1驚？

Fifa F1 2k嗰啲都試過曬 玩到傻仔咁
Ps4 淨係玩到gt

又有追痴線西又有追F1
真女粉
武肺開始嗰排睇Netflix 迷咗之後每個禮拜同男朋友睇
最近係羅素粉 上個禮拜肉緊到我

今季雖然總冠軍一早冇懸念
但過程娛樂性豐富

今場FP2 會試2021年新type

是旦啦
咪又係get in there lewis

F1開assist應該同GT差唔多易玩嫁

你肯定你有女仔frd?

應該每個車迷宜家都希望fastforward到下季開季

硬係覺得新軚好滑稽

勁難... 起步一轉彎就炒
fyi GT都係要男朋友讓30秒先玩到
所以 都是廢的

屌你啦

等多一年啦

Fast forward 到 RB同Benz announce 車手，仲有咸就唔該直去22

咪燈啦屌

飛太快 我要睇我圖上pod

呀圖或成最大贏家

就黎改名做迷圖小羔羊

做咩悶車都咁旺場

6/10, 不能再多，下位

睇russell 去返地底

睇素粉哭喪

迷素黨全面進場

我都唔明有時睇深夜西車/西波
明明佢都訓左啦
都係會被屌
天呀～我都係睇波/車者......

再者波都有世界盃可以有機會借啲意毒下佢
車......真係無計喎?用netflix??

入多過兩個人 我即刻打去篤灰

素就無希望無失望，但秦粉就

因為紅豆引戰同大量有棍絲上水

我第一次睇係08年，我屋企人裝咗now，第一次睇又係覺得老麥架車好正，不過我都覺得雷諾架車都唔錯。嗰陣又撞正Ham 贏車，又係變咗Ham粉，之後大大下變咗Alonso粉

手機台同呢度都撩起火頭

And狗？

目測90% 鐘意leclerc 嘅fans 都係女仔

一講絲，成個post即刻群魔亂舞

毒撚多 一支棍既車迷多

之前諗緊買12 pro max
宜家睇埋S21先算

有無傳送門

咁我都係絲

小妹我迷ham+迷叻

黃mon膠水果單？

2008 雷洛嗰格黃色都幾搶眼不過crashgate 之後冇晒sponsor

Apple啲產品你真係要等睇2，3水
呢間濕鳩公司，會成日靜靜雞換左啲物料
User係唔會知

IMG on99

得翻total囉

10年叫做好D 加返HP Lada 上去

開始明點解成事唔想開PO

麻煩？😂🤣

講真我最鍾意睇火星車
你話悶咁梗係悶
但係佢唔set個benchmark就睇唔到RB有幾着急同隻垃圾利有幾廢
好似DAS咁，雖然下年唔會再出現
但係如果冇俾人禁嘅話又係新一輪嘅development war

其實Indy car都有好多超高質車手，例如takuma sato
但係啲車樣樣都spec
個人而言真係唔係好有興趣

Kmag同埋grosjean都好好人
佢哋兩個嘅bromance
睇左兩年佢哋就要走

Benz做左部engineering masterpiece我係同意 相信呢度無人唔知黑平勁
但係呢度鍾意得睇賽車既人 好少鍾意一隊主導晒個比賽
好多人都想睇F2 motoGP嗰類埋身肉搏

一黎
二黎啲人講野好鳩吓
點討論
得閒上黎笑吓仲開心

成事講野重鳩
等睇佢上黎屌柒你

Mercedes 部車真係太完美
以前 Redbull 4 屆都係灣快，直路慢，又冧計
依家咸爺真係全部 sector 快再加無乜幾可 nonono ....

Sato F1果幾年 經驗唔夠
去到indy 經驗多左 先至有而家咁
比較晚成既車手黎

記住你宜家喺波台

其實我引緊佢上番黎
再開戰囉 反正好悶吓

好似Netflix 跟緊咸狗

少用兒登
波台有咩特別

硬係覺得佢好過小林可夢偉

教你啦

成事好心你就認左係john wong
係咪睇得多動畫扮傲嬌

Best hot lap of 2020

我啲女性朋友都係迷叻

屌醒佢地啦

fashion既嘢我識條春咩

真係識條鐵

Kobayashi都係專心keep住佢個le mans Q record架喇

d comment都好一面倒

屌，barcode咁撚樣
老mk真係老mk

好似車廠試新車嗰啲偽裝貼紙

Redbull
佢同 nba Westbrook d taste 一鳩樣

ham幾時打疫苗 想睇佢身先士卒

F3上F1嗰時好大寄望佢會成一線，可惜唔係嗰啲料

09年Brawn GP又係乜sponsor都冇

你識乜 最重要出嚟行有自信 目中無人咁款 啲人就覺得你carry到㗎啦

講真 fashion show嗰啲着住under加件透明雨褸都見過 依啲真係濕濕碎

奶粉報到
twitch課完金，佢就好少開台

佢連我都有時唔覆，邊得閒理你地

即刻影HAM

好想睇rus真係開心嗰隻笑

今日咁快有一半車出閘

Test 2021 spec

細舒

屌 唔講都唔記得今日有FP1 睇

細舒唔係話用47號架咩
做咩變咗50號

仲係試車手 係今季

屌你咸狗
not right就咪撚嚟啦

一返嚟就講咁長氣嘅TR

睇SKY笑死

Brakes not right 喎

公公今季最後機會砌低咸狗 不過佢邊夠膽

無踩brake都落咗brake

夠膽都唔夠佢快啦

bono 其實都大隻幾型

兩年前先嬴完dakar rally
有人搵佢玩extreme e 都唔出奇

羅素係咪唔想再揸架垃圾
到依家都未出車

其實kubica不如算啦...
有時啲嘢過咗就係過咗，鬼叫你咁唔好彩撞車

今場好多人嗰頭盔都好靚

40,000壞車

公公嗰個藍色幾靚

望落似gearbox

佢幫架車研發
又唔係做賽車手
有咩問題？

最後一場 威龍班仆街熄車

到魚雷壞車

又係最後一埸

最後一場(好似係) 熄車

佢啲feedback好有用
對於車隊研發好有幫助
今年alfa既進步全靠佢同kimi

咁下個應該係Vettel

下個到辛斯
再下個到廢圖

影完四萬壞車再影大頭
個導演識啲野

之前訪問
佢係話平時揸sim
今次fp1係上場corelate下
如果係咁，似乎正賽車手俾到嘅input大啲囉

當2021 test session
唔急住出

又無事喎
車隊：We pushing right now

蕉

今季佢已經揸左幾次fp1啦

Softwares problem 仲唔係撳錯掣

又要客串賽道工作人員

四萬幫手推車

Horner 講緊野？

問緊Horner覺得Perez點

I know what u r fishing. U r not getting it

雲當

聽口吻好似仲想攪秦

Fox sport commentator: He is not giving RedBull enough support

最悲情嘅車手 係呢2個星期

今場重點睇最後一個彎有無出界

Schumi仔快過Vettel

出解唔係淨係del current lap，following lap都會del

界*

Albon 會畀人del幾多次

又準備排位用哂啲軚

Checo 快到

尾2，尾3出界先好
最尾隻灣

Haas

有賓屎

好似唔係哈斯問題喎
係垃利唔提供舊引擎

嘩MK出晒界
病完踩唔到brake?

咸狗做戲定真係不在狀態
如果係後者既話
躝嚟阿聯酋做乜

咸狗35歲,隔離indycar條友40幾歲都有冠軍
咸狗會唔會都玩到成40幾歲

星期日無事啦

以後所有post標題都係咸狗必勝

公公 HAM

F1 同 indycar 始終唔同嘅
同埋佢應該會急流勇退，唔會好似冰人咁玩到老

咁先顯得佢勁
辛苦 唔在狀態都贏冠軍
佢啲公關做得好撚勁架

咸狗冇乜力咁

出場fp揾真車感覺，返去改進部sim有咩問題
下年傳佢連reserve driver都唔做，你想睇佢都未必有得睇

就算燈都係咁話，好想見到Carlos 同 牛奶一齊著橘色身衫上podium

讚成 毛毛搞搞佢

Steiner話費事特登draw一部engine

保子表示你返嚟我冇咁大壓力

一睇就知放咗好多沙包

咁早就發夢

Hi Ham

最好玩埋下年就收皮啦

okok

公公：你知要WDC 記得留住我份工啦

Ham: 得啦

屌你，最後一場啦，比個希望我啦

係沙包定係仲未發完病瘟
上次兒子病完都頹咗場

古叔（都先係得36...)今年專心做development，睇下Alfa架車快左幾多
btw，佢好似都係沙巴出身，而家又返去

但C朗 伊巴病完復出就爆發

可唔可以叫你乳名

希望無咁早
呢個場 平治 大牛 粉平

做戲咋，戲子，BLM

HAM 揸住條hard都係慢你1秒，大把貨啦

佩雷斯病完係西班牙咪跑得幾好

玩埋下年都係得8屆
佢應該唔想佢個紀錄將來被破 要名留青史
所以會玩到贏唔到為止

柒頭肯定衝9屆

伊洛特有嚟阿布札比 坐咗係出面

咸撚肯定跑正賽先出力啦，之前幾站都係咁，practice 就he’s 跑

仲有舒華文 角田

印度人樣
深水埗大把

Hea

好多新仔黎咗

唔好啦⋯⋯好悶0者
發下春秋大夢留番俾圖好過

咩嘢乳名

我估咸撚會衝10屆

角田好似小學生

Marino Sato 呢個日本仔有冇料到

垃圾秦

Albon

阿邦

垃圾嚟

廢秦
咁又冇左套胎，三色雪糕嘅機會又大左

秦仔俾 yuki 上車啦

又spin

躝啦秦仔

鳩毛

紅牛：我唔想整車呀

2020 算多d新track同變化

至少d cam唔係鳩影race leader

中遊好睇啊

2017 2018 頭半季都好好睇

柒頭

冇，衰撚過best rookie，F2近都唔近下

洗唔洗賭多煲湯?

秦仔係咪開緊紅牛，將紅牛開到好似鈍牛咁

我第一次睇F1係2008年，當時唔知睇咩書醒起冼拿係williams度玩完，就場場睇rosberg搭功虧一簣揸閪車，再迷埋rosberg, 到10年又跟rosberg 轉迷benz睇住佢屌打老舒再比老mk屌打,一直睇到2016佢收山

上年德國，病住pole
唔介意個結果都一樣

Sky 講緊犯眾憎Nikita

rosberg勁過老舒咁癲

紅牛(MAX果架)
sector 1+3贏保子少少
但sector 2輸成0.1秒

變種既No power刷紫圈大法黎，排位都係咁先信

平治兩連柒就好笑
冇可能㗎，ff吓好喇

Crofty 屌得好

Ham: Retire the car
Bono: negative Lewis negative

老舒揸benz果2年都比rosberg屌打架
見佢係7屆又敬老先比個細車號佢

紅牛變蒙牛

12年支那站平治同佢自己First win
ROS: Yesssssss Boy
Ross Brawn: brilliant job nico brilliant fantastic

頂 China 周都有睇

係3年 10-12年

支那周都係威龍個garage

抵佢贏一年咸狗啦
咁樣睇其實咸狗都真係好撚勁

屌，咁都記錯

Flat spot

係咪等下周F1青年test ，黑氣石都參加喎

China周會跑青年Test 同阿朗素一齊

係呀 佢拍2021 best rookie揸威龍呀嘛

我国又贏了

真係肉酸到
好心就比lungaard/piastri 玩下啦

老mk 09年揸閪車都有表現，點會唔勁

都唔閪架，德國站後部車好勁，先贏到之後幾站

好鐘意呢個livery

蕉青訓咁少人

季初keep住拎到分，仲想點

renault 其實會唔會有機退出F1

無左賽中加油真係悶左好多
可唔可以加返

新CEO話改名Alpine顯示long term commitment

果人覺得kimi果年勁點，攞住部無upgrade 車係後期攞左幾個podium同冠軍

唔會啦 而家講求安全 玩返入油仲要計高返個成本

佢連engine嘅收入都少左都唔知挨唔挨到

咁都要靠咸係支那站個次大7

諗都唔好諗
d環保撚又嘈，睇下過幾年玩bio fuel，可能就有機，Ross brawn 對refuelling 係open嘅

垃利攝影師囡囡

依家重油揸到尾咪仲哂油

大隻過我

Rus 連影都唔見😂

落返威記係咁架啦

上年嬴過Euroformula Open Championship
F2 揸住架Trident (F2 威記) 正常發揮
睇下佢有無機揸其他車隊

素素用黃軚都屌打用紅軚既拉迪菲0.6秒

咸美頓染上肺炎後狀態大幅下滑
宣佈阿布札站後退休
位置由羅素頂上

佢下年留返係Trident

壞車咁益vet

咁睇佢玩埋下年就走得
角田又上到, 康打下年又走, 又無水喉

個口罩遮哂成個面係咩玩法黑到呢，佢點睇路

啲車唔係全部一樣spec嘅咩

有狗屎運唔睇路都行到

我覺得會減少pit stop既影響 overcut/uneercut 起碼換胎多左好多時間 出錯既機會少好多 隨非柒到10s up pit stop

拉利場場都示範
連冠軍上星期都示範埋

後生仔時裝觸角

如果唔係要咁趕咁大壓力佢地應該唔咁多咁大犯錯既

我記得以前加油入pit好似要around 10s到

36啦，唔後生啦

咸黎架?

叫佢夜晚唔好出街，嚇死人 好似無左個頭咁

屌 自膠
我見後生仔貼 以為係佢

反上腦

係盲反咸狗架喇
唔滿意咪自己開post撐咸囉

所以以前入pit出事位咪係用最多時間既入油位囉

都係

有另一種柒法睇

睇返d highlight，好似最鐘意未拔喉就放車走

想睇多幾次monkey 站連油管都斷埋

fp1已經推爆一個post
有無咁餓車呀

好似無人講過埸fp1咁

多得羅素做完火星任務返回地球

兒子同咸狗兩個級數
上年定前年咸狗發住燒都跑個pole返黎

冇人撐佢不過盲反on9姐

又或者係Max老豆咁

屌 開戰又唔叫

睇返2000年代d車真係好靚
renault 垃利 麥記都好靚

最深刻09年巴西站Kimi

Fp1做咩推咗咁多版 發生咩事

果人覺得麥記銀粉塗裝最靚

max 老豆係咪成日打架

08 singapore massa 扯走左成條喉
間接扯走埋個總冠軍

F1 myteam用緊R25 livery

聽聞係史上最暴燥既車手之一

佢老豆都真係幾堅

in mazepin we 7s

無買，仲係玩緊2018，唔知下年有冇得囉2020免費版，話哂70週年

屌你老尾睇到grosjean個helmet
再諗到佢炒車嗰一慕
喊左出嚟左

最火爆車手

唔怪之得要咁快出番黎 平治要Ham宣傳佢哋頂新帽

頂帽好黃

手足

唔反了

前線好黃

HAM 本身已經係黑人又黑又黃

人哋係世界冠軍嗰陣
可能睇po嘅都未出世

今年F1 intro影住MAX嗰個shot背後就係佢老豆架車著火嗰幕

90同92年WRC冠軍
好彩出咗世

btw最偉大嘅西班牙賽車手，佢認第二應該無人敢認第一

今站啲頭盔靚到

屌 真係
個bgm 個個禮拜日聽都覺得好熱血

秦spin 最多人講

想買圖嗰個

放咗落歌list，踩單車、急步行必備音樂

Vettel background spot 係佢 s🅱️in

今年intro都唔係高潮果段
上年先正到仆街

正

2019 intro 冇20202呢條咁正

上年show埋國旗好型

呢首theme song 已經用咗好多年?

好似2018年先開始

2019先開始用

18年先開始用

新手想知呢完咗賽季 呢度係咪就冇人吹水

92年睇車書
睇住佢同文素各自係屈緊

識聽一定聽呢個版本
聽完一入intro成個腦都係呢個聲

有休賽季post
乜鳩都傾

正如球季完咗都有大把嘢吹

咸爺好黃

Key咗落條片

d尿重黃，OBLM

遲早仆街死🤪🤪🤪

Pit stop係會增加
只係P記on9
愈整愈硬啲胎
加油應該無望啦

Ham 係 16西班牙

I’m ready

Montoya都好似笠joe水

唔知2024年會唔會轉第間

P記奶晒FIA袋底
食埋袋底泥
FIA點會飛走佢

可以嚟返個連登version
我識吹木童笛

有一期用兩個軑廠，有無大分別？

黑武士咩

我吹口哨

網球po靜晒

果時米芝連 啲車胎胎溫好似一起步就有貨賣
石橋就要碌幾轉先得
不過條胎就好快唔得，
啲乾濕地/濕地 米之蓮啲胎都係膠膠地

聽講水胎最好係石橋>>>>>>米芝連/P記

都好小周邊
同埋男單都係得果幾個
一係紅毛泥之王，一係費老，一係條柒頭
大家啲fans都唔岩牙

女仔果邊而家好啲啦下話？
隻猩猩生完仔放咁啲血之後好似廢左

Btw聽講細猩同咸爺

其實有得揀都幾正

多啲策略變化

點解啲新一代咁廢

羅素今站個頭盔唔錯！

同大頭一樣咁黑仔
95 年McRae 唔聽team order 嬴左
98年Rally GB 衝線500米之前壞車
咁就無左兩個WDC

佢兩個friend過打band

上年果段pierre gasly 個下好型
2018 個年個opening title hulk 同vadoorne個moment 都好正
今年個段唔夠刺激

近幾年廢老小明開始聯合抗蛆

Vettel 頭盔
都唔知係咪想幫拉利做忌
國旗黑白色

啪啪啪過？

你睇下19叻個頭盔先啦

V10

貼都廢事貼 由鳩條撚樣
而家好呀，四眼班傻西失勢
睇條19lec幾時淪落

入intro了
FP2

垃利準備擁立新少主(細舒)
舊少主失勢勢必淪為過街老鼠

四眼ceo比人整走左
換左第2派既人上

[咸犬必勝!!!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 2

開定

MSC: We Will Make Ferrari Great Again

Who let the dogs out

開始試2021軚

其實有無垃利政治入門

原來星期一用左10架飛機運左1300人由巴林去阿布扎比

威記係咁影相想抄人地

GAS話威記個攝影師影咗好多相

Gasly話威記瘋狂影我地架車相
team答我地下年用第架車 由佢影

V8 V10呢啲舊時代產品 真係好正

威記

Fiat
拉利
拉利+萬寶路
不過拉利自己入面都分左兩派

+1

威記比你追到2020
但人地已經進化去2021

好靚仔... 又型

98年唔係俾個交通警截停咗咩？
笑到我仆街

根本呢啲先係賽車
澳門啲人話當年Jordan 車隊去跑澳門
差唔多成個澳門都聽到聲

威記真係好撚廢
用全grid最大力嗰部偈
你竟然玩包艇

追到2020 下年都仲有得同垃利fight

冇計中間冇錢
唔可以開發去追upgrade
結果比人甩開兩三年

萬寶路求詳

成日都覺得佢地部車好笨重 好似老爺車

洗咩咁煩，叫Rus去搵Toto借架粉平咪ok lo

ham架車咁多問題嘅

我電腦喇叭睇V10 片較30度% 都覺得好嘈
已經想像唔到當年係幾咁嘈

做戲咋嘛

下年w10係舊車
可以借架w10返嚟
綠平用w11
黑平自己用w12

W11 Pro max

下季4部W11

x2 一路想知點解萬寶路做贊助商做到咁大影響力

紅牛chassis + 平治偈咪即係上年嘅Racing point

大水喉

RB 架車一用2021 setup 同 aero 咁廢

[咸犬必勝!!!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 2